The boys Season 2 (2)

呢個post應該捱倒到s3

成人先打compound v好似唔太成功咁 得個cindy係勁既
而且vought係想呃佢地異能係佢地與生俱來 比選中既細路 咁樣易洗腦d?

ryan先算係天然產生 雖然homelander都係因為藥而變異
說不定ryan先係最後王牌

Lm

竟然開到 (2)

其實你有無睇
好明顯vought當佢係重要asset啦
唔係炸雞點會肯同butcher deal
細路我嘅 老婆比返你又點話 (仲得罪埋homelander)

不過希望ryan仔無事
既然政府入面都有vought嘅針
(其實點都會被捲入其中)

我無睇ga 純9up

想睇S2 HT

光頭妹下季應該會做condom 借佢身份甩左爆頭個嫌疑

成人定嬰兒打V 呢件事, 係套劇畫到出腸講埋出黎

ryan暫時重要個原因係可以攞黎情感上限制homelander

Hugh 今季無啦啦提佢老母，
可能係下季伏筆

This scene !

祖國人最尾係到打飛機...

下季有supernatural 既Dean加入

做咩角色

soldier boy
制作人話佢個角色會重衰格過homelander
下季應該會focus講vought 既背景故事

屌 美國隊長feel

其實睇劇個homelander未係好衰，頭腦簡單型，冇咩心計。

Jensen ackles之前又好似真係差d做左美國隊長

都係既
劇入面佢個角色唔係純粹既惡
呢個角色寫得幾好
有少少同情佢

個演員真係做得超好
搞到睇完season2 想全部煲多次

個演員之前套banshee都好好睇
講佢本身係一個罪犯黎但陰差陽錯之下要扮一個警長
講佢以暴制暴，同埋套野好撚暴力好撚色情

不過又係第2個台

skinemax

我想amazon video 睇 開唔到4k 畫質 有無人知咩問題

網速問題

唔知其他地方set唔se到畫質優先

我500 mb 都唔得？

漫畫係到睇？ 香港有人譯？

我覺得stromfront應該未死透

未啦 不過應該有排恢復

想知佢最後啲德文講咩

The boys Season 2

#926 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Lick my big black balls, Butcher.

一係就叫homelander, 一係就跟官方翻譯叫護國超人
祖國人呢個名柒到仆街

下季DEAN
希望SAM都黎reunite

diu 下季要幾耐

下季storm會唔會變Darth Vader或者Palpatine咁出返黎

睇黎要煲多次

佢完全唔care人命。

留名

比起女議員

kill count嘅梗係Homelander完勝。
而且Homelander會折磨人。
俾女議員殺，其實死左都唔知咩事。

I mean homelander 佢殺人 只係佢好唔滿意 想發洩，呢啲行為動機係直接簡單易明，唔係單講kill count呀

今季有樣野幾諷刺，homelander同storm雖然都係大仆街，但佢兩個一齊又好襯好夾
相對套劇其他幾對情侶，佢地反而係最sweet最和諧
直頭重順眼過最正常個pair 廢男同starlight

lm

Fuck off, you lot

我唔會再信佢哋講嘅嘢.... 又話black noir會係全集最強乜乜乜

同意，我覺得更加貼切嘅形容係，佢唔係惡，而係完全無「善」嘅概念，所以由細到大都對草菅人命毫無感覺（攬爆nanny），但對住個仔，又trigger少少佢嘅善良一面（雖然都係自私）

S2寫佢其實都有啲啲人性想組家庭

無視佢推Ryan落樓既話 其實佢都算係個Good Dad 尤其是第8集

Ryan話想自己一個Homelander竟然真係唔敢入去 同埋Ryan喺Vought個餐廳嚇親之後Homelander同佢段對話

Darth vader出唔到原力閃電都係因為驚漏電

Stormfront 點算

睇佢講咁多shit個肺應該仲用得，無呼吸裝置應該唔驚漏電掛

Maeve，Deep同A Train 邊估到會發展成咁

Homelander 唔係善惡咁二元
係扭曲咗人格嘅變態
因為缺乏咗童年嘅家庭生活變相唔識表達自己
佢嘅愛僅限擁有
唔會容許任何佢重視嘅人或事唔係佢控制

你可以當佢只係一個有超級能力嘅細佬
但無人可以管束到佢同教導佢

有冇人知點解d宣傳從來唔見Queen Maeve

低調掛 個演員連ig都冇

冇ig唔出奇,外國好多明星都冇玩soical media
不過宣傳都唔出,拍完好似冇左影咁又好似太誇張

睇過篇新聞話佢低調，咁耐以黎我都係睇過佢一次宣傳，仲要都念左陣邊個黎

House of Cards已經有留意佢
幾正

所以點解Ryan同佢完全唔同
有阿媽既照顧下成長
學識到咩叫做愛
完全同homelander 做成對比

S3劇透

This television series has fallen below my expectation. It hasn't fulfilled my expectation. Even my friends Eleanor and Shirley said this TV program has failed to satisfied their expectations.

Deep 真係好能好笑

想問大家除左amazon可以點睇

8USD 一個月咋 仲有7日免費 俾錢啦

唔係仲有5個？護國，梅芙，星光，黑俠，膠鐵

第二季我覺得比1差
法庭爆頭個度太過賣弄啦

A Train 跑得郁啦

邊Part講？我Miss左

佢好似有同教會條友講同埋佢搵Hughie 同Starlight 都係跑過去

佢係點好返 休息夠就跑得返？

咁OK
Hbo netflix都齊

唔知

我嗰陣諗佢應該Bullshit緊自己無事
必臟呢啲突發野

可能係停左濫用V掛
佢之前都係要贏shockwave先啪針上癮

似係佢出盡力跑先會出事
平時8成功力都夠做

係咪8集完哂？
等下年？

第佢地ig 好似話第3季就開拍

睇依套劇 成日凝住啲角色會突然粉身碎骨/爆頭

買左呢件黎到唔啱著

清咩碼

中碼 早知買嗰陣度下自己其他衛衣先

你係太大件定係細件
我都想買呢款

鬼佬中碼係咪好大件

好多人有興趣
包括我

太細
我啱啱好180

我買左2件tee都係M未送黎
睇佢size chart好似正常size黎

呢件係咁多中最靚 而家平讓左俾屋企人
再買過呢件算

如果咁我可能要加大 但中碼隻袖又啱係身偏短

係太細 唔似係鬼佬Size

咁我跟師兄買大一個碼算
差唔多高

邊個位太細?膊頭位太窄?
你u記著開咩size